葵涌前線做多左，唔好放火燒狗房-片

[red]唔好玩放火，咁樣返唔到轉頭

777最想就係你地咁樣，佢就會下步......[red]

唔好忘記左五大訴求

[gold]勇武也要記住初心[gold]

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己